到底邊撚個講乜春哈利先？

愛你老母咩哈利 講呢句嘅都係mk仔港女

屌你老母

係愛呀
哈利

好多mk人講佢又講 正一跟尾狗